[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2884）

正評祝你輸到仆街

10.5s go

樓主快到

Hoball all black

-7c

老鼠頂住
前鋒上呀

前鋒入未

正皮左

-8c

老鼠8.5S都幾穩下

就快有足水7.5

上海Ng

現代老鼠果場又冇插角球旗？

前峰快入

點解會無左#11

前鋒半2全?

上海唔買角大對唔住自已

下半先

角球追到落2.5細

？

應該10-11角完

可能報角

咁撚多假分狗

Show Blocked User - Marvel隊長

老鼠入球未 你老鼠

老鼠如果依家都未入 就會俾人入

前鋒估計25分鐘左右會有3角

Cccccccc

入未？

刷cccccc

現代肯入未

冇上黎咁耐 多左咁多報假撚

兩隊都妹到仆街 諗住反手買大波

半場會有5個我諗

角呢

係救角定咩

marvel 撚線

現代 全2:2 點睇?

我估上海 川崎都會刷 不過下半場先刷

預13完

屌係老母
入未

一入黎就block一件
( Show Blocked User - Marvel隊長 )

3次假封

比人搶斷斷

10.5s入手

角大

3c only

老鼠8.5s穩住thx

1c

你買左？

武里南聯d人好似好勁咁

6.5出左

屌老鼠現代邊撚隊是但入粒先 00有排妹

狗會出9.5未呀

有無邊隊禁屌緊

夠膽就0:1先 妹到咁

前鋒刷未呀仆街

悉尼頂住

一係入波，一係刷角OK?

冰住!

川崎 上海 是但一個入啦 屌

30分鐘3c 你老母

Ccccc刷

2.5s 頂住呀

買撚左十尻幾場半大未中過

幾撚仆街，十分鐘二粒又停入波

加油

10.5洗唔洗企咁硬

10分一 c 90分鐘9c

前鋒要入了

買左下盤等死

又兩場半和杯

15分鐘買角大就冰到而家

角呀！！！！！每5分鐘1角唔係好辛苦姐下話

唉 屌佢老味

有無角球專家講解下現代果場買咩好

冰角緊係買細

細 老鼠唔刷角的

6.5s 唔撚刷角

慘半3全3

弱智

1.67肯定企到4c，狗會淆到仆街

屌6.5就嚟足水添

但係得番6.5

支持前鋒半2全2

見到個穩字就諗起superman

性伴角大報數區
-100...

7.5買左

現代入波味

唔刷角都算 入波啦屌你老鼠

-40K

6.5有啲搏好似

下盤杯

平均十分鐘1C，食屎啦仆街

半細24

睇數據現代同老鼠妹似無攻過

最後100 起唔起到機靠你啦現代

Maths 5**

現代半大24

最後10分鐘老鼠半大

角呢！？

mama買咩

U are

入左咩

前鋒！！！ 入入 入 快啲 好唔好？

亞冠重心
不賭

前峰半主 快

會唔會再用數學題出水

落底刷角啦

買左上盤叫緊春..,,

仆街 同琴晚咁撚似

落底呀屌！ok?

0:1 ok?

買咗大波

2場 2x1 s 算，等緊買大

邊邊入都ok

444

4444

唔la，一陣又話我x狗

2.5s點頂

蔚山，jumped

半大左la

真係十分鐘一角。沒了沒了

快爆角啦屌你老母

前鋒狂刷角啊🚩！！

10.5角大 ifc

引用：#977Merci_Arsene • 18m
前鋒半大cashed
半膽1:1頂住
客第一球cashed
主第二球cashed
半和頂住

fw 去到亞冠，d角飄忽到

有無水

嗨 唔好同我爭

無野無可能 前日利華法撚 半場6：1
我3：1時買7.5s都頂到

老鼠8.5s高水力頂

gg

現代刷角唔該！

前鋒封左。咩事

屌你老母悉尼大波 場場呃錢

小林

封咩

盤手去廁所

咩事？

如果1800 s 2000估9.5

退熱中

小林死了

5.5 來了

前鋒幾似會和，屌

小林悠傷

買咗前鋒角細

現代d角，無3.5都唔買la

屌你惠母現代垃圾

開番了

5.5足水就要

現代大波

比你贏啦得未
40分鐘4角
依家先話買左細
想攞彩咪比你攞囉

現代老媽呢兩隊真喺仆街黎 妹到

x膝學 廢左咁撚多
之前水手幾撚勁

唔差在等埋中場先買

一定大角

痴撚線波 一球都冇對垃圾都可以踢到咁既閪款

7.5s買個陣2倍左右
應唔應該補返注大?

唔好玩啦

角大手足 一齊叫

5角

現代2222222

悉尼fg
前鋒w

入未，前峰

半5。。。難買到

蔚山半細cashed

現代果種廢

準備 半和手足進場

5c 爽到

現代6.5s開始震

怕鬼 頭先我先同你講半場一定有5角
依家都出現啦

話說現代讓一球悉尼？

原來大蛇有買

一定開唔到啦 唔好玩

系

最後得番半一

前鋒補2

刷呀

半5全11叫爆區

開唔到大定細

叫

大

悉尼竟然有+1買

2.5b係咪入ICU？

前鋒 屌死上海ok??

買左 頂住thx

fc 6.5big

成日fake角

角呀！！！！！

4次

好 同你心靈對賭
前鋒一定有10c

唔通-1

屌你老母兩場角球都唔比開

現袋食角

半主針了

仆街食角 咁撚近都望唔到

前鋒 HT 1:1 5c

寫劇本咁

現代定前鋒

春袋又封角盤做乜鳩

Sad....... 你唔係話prepare左50k落去咩
咁你買左咩呀

明明冇開盤

中完先話買左
一定係咁

前鋒

恭喜

現袋有角唔比開
但我諗佢講前鋒

屌你老母肚餓去食飯啦
食乜撚野角

9.5大

5c

2x1半和唔洗拔喉

真係半和盃

黑左角球

下盤杯 下場allin泰仔 廢車

1800角細？

即大啦

現代半2全9派100
頭5抽1

4串1半和差兩場 god bless me

咁得啦 怕春咩 我都8.5-10.5大

lm

兩隊都頭一二名
國安羊波會穩陣d?

Lm

紅鑽有無同路？

8.5低水？

正仆街 食角
最後差一角真係屌撚死佢

不了 睇好泰仔

多謝先

Same

西鑽

個個講食角又唔講邊場

手持4x1
前
老
西
北

低 1.6幾

角大gel甲絲今日仲未上水嘅

原來1800 無角買

thx

泰國時間？

似走盤

係
我以為馬會淨係開緊一場有角球
打多幾隻字會死咁

屌 係啵 成日睇錯

亞冠盟主紅鑽上!

想問1900先岩

下半前鋒好快撚啲cup

9.5角大叫糊

唔刷點入波

前鋒開到2.5細抽一位囡囡同我食雞煲

45分鐘5角
姐係下半場都係5角

前鋒嗰場 下半會秒goal. 我覺得

加埋10角

老鼠 7.5s 穩?

踢完話你知

細波杯

11可以？

老鼠就穩。對家就難講

Sp 9.5b

唔介意加多角 開到11啦

加埋補時果角
11

可以！

前鋒既角

希望一出黎刷到仆街

刷到高潮

7891011

賽前1.68🤔

12 OK? 比多一隻

澳假隊踢亞冠成日都唔care咁 hea踢

尋日半5 最後爆我8.5 9.5 10.5 11.5 12.5

準備爆角

有年西流好撚勁

9.5 2.1

勁

我屌你老母再買角細我食屎

今日買咩

7點主能夠

西鑽半大又係2.88 有冇手足？

老鼠頂住

信唔過閪鑽 對家了

泰仔win

巴打又話去完旅行返嚟先賭

閪鑽2場都豬左我唔小

岩岩骨完番酒店換件衫

唔買細都唔好買大上黎大船

想上船

有無洗衫
日日咁閪熱

蚊注搏下前鋒現代紅鑽全北

爽唔爽

有冇人血鑽

出火未

連登巨船紅鑽啟航

小妹日日著背心 好多麻甩佬望

小妹絲

有鳩既絲打 緊係望

全年重心 前鋒角大

南聯第一球

泰仔

武里南聯

你成揪野突晒出黎好難唔望

邊隊

題外話

有個女仔朋友無啦啦問我
我心目中嘅女友最緊要係乜野。

我唔識答啊

係咪最緊要3.5b?

閪鑽快到

0-1鑽

屌泰仔on99?

秒goal

有料

撚屌黎

紅鑽秒goal
0.5/1b cashed

我鑽goalll
Goalllllll

0-1

勁能到

仲有冇水

紅鑽我愛你

屌唔會淨喺我買果場無半大 其他開曬半大啊？

買半主4分鐘食屎

仆街老鼠2.5b

尊重thx...

泰仔秒針

紅鑽正氣！？

就追多球泰仔

1-1未

戒賭幾日算

一齊jump

刷角未 前峰

唉3串1 串左老鼠2.5b想死

Sp 10.5 24

盃賽太難玩了

柒左勿推 thx

全黑有冇水

第二球泰仔牙屌你老未

前鋒入波未呀買左456

買泰仔2.5s就秒速被入
又要嗌頂波嗌全揚

前鋒開到2.5s請位手足食放題（最好係女）

現代ccccc

小妹

我

現袋刷角

睇返mibr廢左咁能多

請我，我帶兩條女出黎

但你半2全9抽

Cccccccccc

西鑽咁快

手足扮女

前鋒10.5b
現代8.5b
紅鑽0.5/1b
全北8.5b

Cccccc

川崎10.5要針了

Pattern

悉尼 可否有10c？

現代刷角唔該

垃圾前鋒刷未

前鋒唔係真係和呀嘛。屌

悉尼角細係咪gel 得

ok

前鋒入波未？刷角未？

你食枝煙先

有好多飛

紅鑽終極禁屌

9.5 又出番黎

8點9.5?

咁你抵了，佢1請3

角呢 sp

泰仔唔識踢波開平手盤？

前題無話兩個係女仔

可以帶阿媽同家姐來

巴打你真出色

20:00 9.5b?

現袋刷未廢到

現代入未

出角水未 豬到仆街

兩隊等完場

Goal

kick

角球呀大哥！！！！！

下半6點兩場都好似無乜攻勢

角丫吊

刷啦刷啦

喂 前鋒 你隊野係咪得前鋒架咋？

不如叫前針啦 屌

閪鑽客其他入手

古天奴係咪偷偷地上左船

All in 紅鑽第二球算

屌 刷未

識你老鼠 ng

隻7號右翼冇左腳
但球球cut in角細穩到

係

屌又大波

角球雨來未

泰仔半大

刷角未

11

Dllmch 閪鑽

全黑勁到

武里南聯 1-1 浦和紅鑽

亞冠又黎半大

2場12分鐘半大

閪鑽

2.5s求頂

現代3角

前鋒6c

悉尼5.5無買

11了閪鑽

6cccccc

現代4角

666666

4了

我前鋒都係 屌多左槍4/4.5細

3場簡1場半大 點解我會簡左老鼠

快 5 6 7 8 9 10

唔好停keep住

全和盃？

半大2.88

屌前鋒入波未

頂你西鑽

快手大啦

爆角呀繼續

泰仔有種就第三球

泰仔2.5s 改拜泰王

垃圾鑽

閪鑽炒硬。班泰仔廢到波皮都Hi唔到係負碌入左球

現代1：0

現袋10

現代入乜撚野波呀

現代1:0

gG

現代停停先

入左波唔該繼續刷角

前鋒刷角呀

考完試未

要買你對家了

閪鑽果種廢

先開左3場

蔚山現代 1-0 悉尼FC

前鋒比角

屌你老鼠

-5ccccccc

現代個場入多幾粒喇

9角未好想派錢

1:2

炸

老鼠快撚啲cup

6.5b

炸？

又贏半大了

炸左咪bin

老鼠追和啦屌

求角球高手帶領

悉尼換個18歲仔出黎想點

炸完對家入

屌

未贏過半大禁濟

屌那星 前鋒 西鑽老鼠 過關jump

前鋒呢啲隊。次次好似卡通片咁 最尾先來出大絕。

又假角

想輸多球

日本仔 NG 2X1

2.5b

6.5s

前鋒有時就係咁衰

陣間就345人地

又話下盤好易中?屌你老母 老鼠

現袋9c 派夠2個之前個list抽

上港唔係大家拎1分咁老土呀

夠啦

買咗西鑽2.5s 點搞？

練心

唔駛驚喎

上海果場瘋狂封盤無角

連c未

連3個c先ok?

前鋒234未

777

前鋒唔係半2全2咁撚老土吓

開返比我入啦屌

前鋒7c

前鋒2.5s仲頂緊

7角
角大

前鋒封乜

買親fg ng都開對家

武里南聯 1-2 浦和紅鑽

2:1前鋒

鑽goal

前鋒2：1

紅鑽再入2:1

-4c

全上盤

狂封 不如唔好開即場

紅鑽goalll

反手？

日本仔NG 2X1 CASHED

前鋒goallllll

前鋒goal

屌
前鋒易能到

老鼠追和 頭5 1個500 屌

一齊入

前鋒係要屌先發力

im

Me

仆街3串1差老鼠2.5大

lmlm

Gchi

繼續刷c -4c

現代2.5大針

刷啦 落後

現代咪刷啦

叫你呀

又變番上盤日

屌 買撚左老鼠要驗腦

現代666

sp要返支那做sp到了

老鼠刷喎

SP追和啦好嗎？

澳假出到亞冠果種廢

半一？

岩岩悉尼5.5無買

SP玩完

屌 偏偏買中場細波

閪鑽客其他

前鋒ng trust me

比多4c黎呀前鋒

冇盤呀 直接加一屌

仆你個街，現在咪爆我8.5s

sp無啦
廢到

前鋒 ng. 心靈注

屌現代拎一分都夠出線啦 玩乜撚野呀

現代老鼠刷角啦

No角no party

泰仔兩班波

老鼠唔入比人入啦

頭5

我係波po都做下記錄先
唔知會唔會連輸幾十場

1.川崎 2.5b
2.紅鑽 2.5s

屌，買左2串1

屌你老味買左蔚山大波就係呢場開唔撚到 點賭

前鋒入多粒定驚先

得我有打頭5

前鋒角盤想搞幾耐

盤手訓左

悉

垃圾老鼠想點

同你一樣 半大全大仲要串左

想入10.5

現代66666666

屌真係開大 哈哈 一定要嬴 2隊都 冇單頭

好撚想死 閪鑽就走去買細 20分鐘就爆

老鼠現袋齊刷

老鼠又差D

-4ccccccc

狗會屌你老母又玩封盤

現代-3333

咁你加油

少少地前峰4:1先

重未封完

前鋒3：1 ok???

前鋒-3
老鼠-1

屌你老母呀澳職 比小小面子自己啦

泰仔追和先

屌你老未 想買9.5b呀前鋒

泰仔落到咁
但半場都過唔到

下下對住現代個龍黎射

等fw 賽果

前鋒場波365封左7-8次角盤都係無角

垃圾上海

老鼠次次都咁賤 唔入波 唔俾人入 又唔刷角

22

比你講中左
下次平注買單頭先算

嘩屌 前鋒2：2

秦國仔追和未

垃圾老鼠唔入比人入多兩粒啦

笑4 又比人追和

屌你老母 前鋒2:2

2-2

澳徦真係年年打呢個盃分組就出局算

屌一開返又封

又係HULK

cls

力做和？

ON99射過D救都救唔到啦

SP

候克fc

前鋒jm9

22力做和波

川崎前鋒 2-2 上海上港

前鋒出超必未？ 定狗會想多啲人買佢地和 劇本？

冰封角球

想入多注9.5呀屌你

3:3 ok?

前峰唔會贏

兩邊-4C

空中霸王 屌平時買唔見咁勁

川崎入佢

老鼠nba啦

亞冠係咪中意力做和

上港快啲比4c黎

忍唔撚到笑

刷角啊

10.5b 針得

-4c
唔刷角點入波呀前鋒

Hulk勁到

2:2

老鼠1g1c

開唔開呀屌

現袋老鼠刷角

和波 要賠半格高水
馬會有冇咁好死

武里南聯 1-2 浦和紅鑽
追和OK?

入極都入唔到9.5b

We have hulk

屌你老母 以後唔撚買細

泰仔入返球先

蔚山一球收工FEEL

依家先開番角盤

蔚山6.5s
蔚山7.5s

Ok

中左NG先買少少波旦姐
估唔到秒爆

但係已經超低水平半引夠人買上盤

前鋒立即入波

4c呀屌

蔚山紅格準備goal

前鋒-4
現袋-3
刷呀

刷角啦屌

買咗前鋒可以驗腦了

都唔明點解買左泰仔。。。

刷啦

ccc

現代-1c

前鋒似會輸埋
入完妹波妹到谷唔返起

全部輕鬆輸 好波

Cccccccccccc

前峰主3 X 鑽客3 仲未派

前鋒係咪玩撚完了？

今晚汽車要出發

比人禁住屌

下盤準備全格

前鋒ng有2.6x
快掃貨

閪鑽6射6中

角角角角角呀！

刷角呀老鼠現袋

老鼠入未啊屌

又針 要靠疤了

刷角呀前鋒

有冇巴打睇緊西鑽果場
終極禁屌?

老鼠開個大波啦好嗎

角細盃 垃圾

真
我都做大傻仔

買左泰仔...驗腦算

現代大波是奇蹟嗎

Hulk

9.5 fast

角細又贏

角啊吊

老鼠想入波既

ccccc

半5全7

他知道HULK是沒有用的

報假

咪幾好

前鋒-1c -4c

8

連c啦 唔好再演戲

前鋒4角
現代3角
唔該快刷…

前鋒準備入了

前鋒 秦仔 快入

8c

-3-1

老鼠去死啦
三串一差老鼠

前鋒唔入波叫乜鳩前鋒

前鋒SP是但比一粒啦

888888888 fw

好在 紅鑽大波止止血

上啦現代

差3隻角。前鋒。give me baby

2.5b 又jump

前鋒連兩角啦屌你老母

逃生門

今晚 利 定 巴 係大🚢

前鋒 老鼠唔入波 點派

一買角就停c

巴

亞冠無一隊識連角

高水巴

買細咪好

比2個角我 thank you

悉尼快刷角

前鋒唔贏就連驗腦都冇錢

冰角唔該

-2-1
-1g

連c!

前鋒最後十分鐘
book定驗腦

廢車100%？

一樣 一齊叫

現代入多球未

揀中場悉尼買大

力做和

前鋒-2c

有半格驗

我要3角

我即場屌咗w

傻閪老鼠

蔚山刷角啦

same

有無FC北京嘅朋友？

前鋒刷多3c呀

狂追紅鑽入球算

前鋒有4倍，快買

頭4場大細波輸哂

老鼠出局啦垃圾

唔係卡6c下化

全角細?

前鋒lead完之後

前鋒刷唔刷到多3隻角呢

叫糊，雖然秦仔追和係難d

你唔係買左s咩

現代入多球都冇

屌on9前鋒

7c上呀老鼠

差2c
快快快

佢不嬲反手出

前鋒2c

希望等老鼠攻上黎反擊入1球

前鋒 1.66 驗腦團出發

2c呀屌你

係咁食角 cls

前鋒?

唉一入番嚟望就頭場連入兩粒 反而角冇刷爆

9.5b

屌 刷角呀前鋒

1.66都買已經要驗

老鼠追和得唔得啊2串1

連c啦屌

候克幾時死？

8c現代老鼠

現代777777

輕鬆all jump

88888

8啦

-1ccccc

屌現代又刷咩

老鼠8c

現代都8角

現代8

殺角細

老鼠啲角都追到前鋒了

前鋒呢場贏唔到等於出局咁制

老鼠你都出局放下水啦

現代888888888

前鋒10.5b ifc 團準備出發

蔚山6.5s🖕🏻
蔚山7.5s🖕🏻

前鋒入佢老母啦

8.5s頂住

頂住啊屌你老母

現代都刷到8個角 你老母上海咁都比唔到貨我?

老鼠追和一星期唔沖涼

痴撚線

屌原來 前鋒下場對老鼠

9.5一早上左去

豬蛇

求比我派錢差1c

現代入多粒啦

3.5b 前鋒都開到

11角竟然開唔到

屌你老母2角都無

一定有

屌你現代入多球啦仆街

前鋒泰仔

搵SP了

屌你老母中得個3.5b

fatfat la

99999 老鼠

9.5已係ifc天台ready

cccc

豬sir啲運返返嚟

9c！

9c goall老鼠

買細開大
買大開細

無注足水

屌 老鼠都9角

9CCCC 救空門
入球變C

刷啦hulk

半2全9

-1c

老鼠9

有冇好既抽獎網

goal埋啦老鼠屌你上啊

現代20 OK？

老鼠咁都唔入

屌 前鋒係咪on9. 老鼠嗰邊都9c

屌你老母老鼠愛隊 單刀炒變c 我愛你

屌老鼠你刷爆哂

快撚D入 前鋒

8.5b咁都開到

老鼠快入
前鋒快入

2:2波膽 gel

老鼠on more 前鋒連角啦

前鋒比多3角我拜託你

前鋒9。5b 跳緊落黎

高端

無時間啦比12m老鼠啦

跟你

老鼠多角過前峰 頭寒啦

又係臨尾爆角

前鋒妹乜9刷啦屌

10.5b 前鋒ifc 隊。 出發！

點估呀屌

比多c

好彩做野 乜都無買

10角啦 屌快啲

9.5 8.5都要出發

10C

隔離仲多角 好唔好意思呀

等埋

9.5準備

半5全8

現代9999999

dllmch 前鋒食屎狗沒角

10c都有呀

10角

屌, 川崎唔撚刷
一邊中都無用

老鼠平時唔刷今場刷

半2全10 vs半5全8

係奇蹟吖 10角吖

紅鑽大波？

白撚痴
要拎分果兩隊就唔刷

現代10c

垃圾前鋒又死

7.5b 有3賠
唔夠信念

前鋒出局啦 垃圾

前鋒快來奇蹟

老鼠6.5 7.5 8.5 9.5 收哂
前鋒賽前9.5就乜9都無

現代尻猜唔撚射

現代就黎有買角大都有錢執

垃圾

老鼠食shit la

點玩 老鼠刷另一邊唔刷

英超都讓4啦

屌你老母半2全10點玩

有3倍入左6.5 2.15，見佢唔刷以為又打靶

屌 我條兩串一角細 仆街 波又唔入刷乜柒

前鋒 食屎啦

前鋒唔係8.5都開唔到掛

太夠信念都未必好
半場叫到呢家個8.5b

垃圾球隊 成日臨尾刷

1.66又中風

SP長城

前鋒 泰仔

入左 但收唔到前鋒好sad

已經係 好似冇出過10.5

9c?

屌你個西

老鼠真喺賤種黎 針曬

武里追和plz

我4注都無足水一見7.5升到巴巴聲就淆底唔敢再入

半2全9點賭啊

9c or 8c?

現代cashed

6.5@2.15 same

老鼠好波

屌 前鋒含撚啦

蔚山現代6.5 7.5 8.5 9.5
前鋒食左屎

SP屌你老母

前鋒呢場都食左唔少角

老鼠半2全10 又撚手足

又唔講

有半格仲想點

同哂路
前鋒收得3.5b

春袋又1-0

Sor law

佢老母臭閪。前鋒 仆街啦你

2:2ft dllm

前鋒絕殺未

屌你老母8C

前鋒慘死

9.5s

完 你老母 1.66

幾好野8.5都無

感恩 冇轉盤
馬會良心企業

又輸晒
又要入錢

下屆再入

又輸前鋒角..

亞冠定律 日本仔對家

dllmch 一世反垃圾前鋒

瞓陣先 等9點

1.66手足 有番半格 有賭未為豬

no goal贏番轉頭

係真至好講

又撩鳩人

前鋒角球比狗屌
好彩春代生性追到前鋒40k

老鼠真係要死全家

北京

輸撚到 老鼠半大死全大死角細死 前鋒盤死
最後一注廢車半大

一路唔睇好悉尼角

屌你老母你全家生癌死啦

落到 1.95 1.75

尋日mark左呢場，又黎半2全10

上面條飛1.145x1.78真係肥咗啲

西車有無同路

唔撚刷角 屌

1001

睇唔到你講悉尼

13 咪搞事啦